認住呢個死肥佬

見到我個frd跳閘之後影鳩我個frd